支那：東江嚴重旱災，供港水勢危 香港水務署：本港水塘總存水量足夠 水塘水位降低係故意

今次東江流經城市旱災，支那新聞好直接咁播出黎：
支那國開始每日制水

水務署強調：本港水塘總存水量足夠

11小時前

【Now新聞台】水務署署長黃仲良表示，雖然本港今年首五個月降雨量偏低，但目前水塘的存水量足夠今年用水的供應。

黃仲良又回應有報道指，個別水塘的水位較低是因為署方要為雨季準備，將部分水塘的水位降低，重申只要本港水塘總存水量足夠，供水就沒有問題。

第一次覺得水務署好有霸氣，型到癲！

已經搶定樽裝水

夠全年用？
咁cut得東江啦

海水化淡啦
重東江水

變咗東江屎水喇

水 務 署: 現 在 是 為 發 展 海 水 化 淡 的 適 當 時 機

海水化淡

水務署在2008年推出「全面水資源管理策略」（「策略」），為氣候變化帶來的不確定因素作好準備。其中一項主要措施是開拓新的水資源。在「策略」下，香港應開發先進的食水處理技術，當中包括發展氣候適應力甚高的逆滲透海水化淡技術。此外，鑑於珠江三角洲的食水需求迅速增長，開發海水化淡技術不但可促進可持續用水，更有助加強香港和其他珠三角城市的良好夥伴合作關係。

我們一直留意海水化淡的最新技術，並已分別於2002年及2007年完成相關的海水化淡技術可行性研究，確定香港採用逆滲透海水化淡技術生產的食水，可符合世界衞生組織所定的《飲用水水質準則》。近年逆滲透技術日趨成熟，海水化淡的成本亦逐漸下降，我們認為現在是為香港發展海水化淡的適當時機。

我覺得係支那唔俾
整左海水化淡d屎水冇人買

個陣夠晒水話買小d唔係話簽撚左約點都要死d水落黎咩?

樓主篇野我睇過
水務處都話得
但政府懶理寧願買大陸水
大陸啲水一唔穩定二唔乾淨
你話冇鬼我都唔信

支那人無乜合約精神既

不過香港水務署既潛台詞係：無東江水都唔撚駛驚架

民建聯一致反對海水化淡就知咩事啦
李慧瓊子話有東江水仲使乜晒錢整化淡廠
咁有直通車仲做乜要使千億起膠鐵

一向都係龍門任擺

岩岩先加完價續約就無水供港

你覺得水務處唔係政府一部份?

我理得你冇水，我俾咗錢你點都要交貨

東江水用又俾咁多，唔用又俾咁多，梗係用東江水先，水塘咪裝滿佢激鳩支那囉

反了反了

水務署係清泉

佢應該係想講最高層淋病嗰班仆街冚家鏟

手持樽裝水就可以有西屌的日子到了

上左立法會議案啦喎?

咁又點
成班共狗裡應外合
有撚得你班賤民出聲咩
就算正苦內部極少數有良知嘅人有心想做返啲嘢
結果都係胎死腹中乜閪都搞唔成
唯有眼白白睇住自己交嘅血汗錢一筆又一筆咁運去支那
算鳩數喇

咁今次又關林鄭咩事?

倒定先

年年俾幾十億
用少又唔會回水既

哦....旱災呀？
我理撚得你呀 俾撚左錢想唔俾貨？
死你都要死夠數出黎呀

買返黎倒, 支那都要供水

合約黎

我買完再回頭倒落深圳河你都要賣呀

題外話，早幾年中學做project 關於粵語嗰陣搵資料當年廣東電視台新聞台仲係用緊粵語播新聞，見到樓主段片先知依家已經變曬支那話 睇怕過幾年香港都係

有得水務署簡咩？ 而家個政府係中國架 香港都係中國架 有得你簡咩港燦

過幾年先係？你就算沒出街去某些區 都知道香港回歸左啦 你知咩叫回歸未？ 即係呢個地頭係中國既 明未呀？

回咩歸啫 香港原本就唔係你中共嘅
係強行殖民

中央有所謂，但廣東個邊既得利益當年唔肯。

叨， 班西官 比廣東班官兇兩野鳩到縮

打完個風直頭滿瀉喇
不嬲都係買太多要倒晒落海

總知比撚左錢 我就要有水用 話撚知大陸人無水飲

冇錯 用到你東江水一滴都冇你都供落嚟

無東江水滴落黎 即係違約

到時冇水 270會唔會大跌

係都唔俾我哋香港做喇 梗係佢哋大陸造 再貴幾百倍逼我哋香港買

如果支那東江無水流落黎，咁有無得回水

東江水終於乾啦咩，就好似一個女人步入中年，乾到要用KY

違約都吹佢唔脹